兩個月冇工開（地盤） 24歲人俾老母屌廢

近排因為時勢問題好耐冇工開 結果俾屋企人屌話冇用 我都好想揾份穩定工 都有不停投cv試下轉行 呢排成個人真係好灰
諗緊生存意義

第日有工開扣返家用

做住步兵先囉

保安頂下更先lor

周圍都咳人

其實呢個時間應該推人工島出黎
成本又平d 又可以分到d 錢去社會

突然間好撚羨慕d政府工 幾時都唔會冇糧出 做狗都唔錯

地盤佬cv 可以寫咩

2017 march~2020 april
Site Worker

Handling every things in sites

之前有做過其他工 ive仔hd畢業（IT）

骨氣唔可以當飯食
但你已經去到呢個地步?

有無車牌？最近送貨都要人

考緊（6月）

依家係全球大氣候都炒人， 點搵工？ 而且全球準備進入ww3 , 多撚謝中國

之前有考過 近視太深視力過唔倒

保安囉

俾屋企人逼 好想有份穩定工作自己一個人住

連登仔唔係話依幾年it ive畢業都18k咩

屌番你老母唔嫁好d

做IT 啦 IT旺呀

點解成本會低左

你老母又有幾勁呀

同你一樣

老母開始煩

新年之後已經沒開工

專責裝修專長打拆
過去半年多次與港鐵及中資合作

佢都失業

噤就唔洗理佢啦，一係屌番佢做左5,60年人都係打份牛工

弱智仔
落手落腳做
搵裝修維修周圍都請啦

人工島D錢去左抗疫，好彩未開工

咁多政府位唔做，係要做狗
唔好咁撚無用啦

請問有咩途徑 身邊好多同行都冇

上勞工處搵技工大把啦
呢d唔洗教下話

懶就懶啦 送外賣又話驚肺炎 唔出街做廢人咪安全

依家市道咁差好多人都同你一樣
要怪就怪政府同地產霸權搞到大家咁

On能 9
完

我有朋友開緊工拉電

有申請呀 但係佢地公司都冇應機

請問有幾on9呢?
on 9得過樓主兩個月都搵唔到工冇野做?

你睇人好 人睇你好啫
好景嘅時候 私人公司加人工升職B仔嗰啲政府又無
仲有政府工鐵板一塊 好多嘢好rigid 做得耐啲人都死板啲

咁無屌到老母播
只係將責任比左男人(佢老豆)
中唔到要害

你去勞工處個網睇過未？

減人工

有乜問題?

有無apply過政府d技工？

你唔係以為個人工島半年就搞得掂，到時人工唔升咪又係冇人做，仲未計材料錢唔會因為武漢肺炎就降低成本，反而因為運輸問題仲貴左

做 programmer lor

bring my mother to the site

送咩貨 運輸唔係都少左野做？

投左幾間 冇應機

新基建全部都用支那發展商架啦
分錢上去就真
過左呢半年仲覺得政府會幫香港人

人地地盤佬黎
點揀

講到政府部門得狗咁

攬炒！ 唔好放棄

地盤咩位無工開？

冇讀it都收？

你做開地盤咁好力襟捱，點解唔一早去搵啲倉務/理貨pt做住先........
日日喺屋企唔悶咩𠵱排

認真問既話可以寫埋做過邊個地盤

地盤無停工架喎 點解無工開

我home office 都比老母成日問住幾時翻工。。
驚死我係比人炒左咁

地盤而家都開始請番人啦 我果邊上星期先多左10幾個後生仔 白紙 你有做開仲易請 係請之前做住外賣仔先囉

你做邊行

識人廿一歲紮鐵放左成五個月假，不過佢好似係自己放，呢排佢話出翻黎做都搵到盤

唔係笑你，但我入行做裝修8-9年，隻手冇停過。如果你係坐寫字樓個班/睇場個班，就一定食得屎。
落手做個班從來都唔會死。

我身邊 d 判頭只有請人無 cut 人
唔計有檔係顧問同大判 on 9 , 真係無開工不足

有冇試下搵agent?
但係有心理準備做幾年先搵得返地盤搵既錢

地產定係保險

裝修 木工

做生意果啲仲慘過你la樓主

有人唔做做狗

原來講一大輪 下面就係想話自己想做狗

等下啦 之後要推返個經濟
都係洗錢起基建㗎喇

新基建唔知點解好多賓女賓仔

地盤唔係照常開工咩?

睇做邊范

地盤冇停過工好明顯係樓豬好食懶做冇料到

佢老母咁醒咪出黎做幫補下家計囉

以家班撚屌咩都要平 直接搵大陸仔落黎開工頂爛市難搵食好多啦

邊範冇工開?科科都開工如常

我都係...但真係從未試過長休，仲旺左....機場酒店、銀行、中環中心.......我仲擔心緊星期日有冇假放.....

講得出做狗都唔錯你呢個人好極有限
快d死撚左佢算啦搵乜撚野工

由爆肺炎到而家無停過工

唔係話反對你做狗，但宜家做預咗俾人屌同有事記得幫手擋狗救人

佢意思係叫你揾d recruitment agent

我唔係笑人，都唔係惡意既說話... 但我做某幾個超級富豪都係指定香港師傅，司徒拔道幾間，山頂仲有一間準備開....從來冇聽過請大陸仔....

有儲蓄嗎

做IT 袋住25k先

通常邊范地盤會停？

樓主當初點解會做地盤而唔係IT?

我同屋企講再迫我就自殺
12月到而家都無返工

你估工程筆錢係落香港人/香港公司袋啊?
叫價咁貴係因為要pump水比大陸
香港地盤工都係判上判上判，用蟻民既錢支持習國王

個個都槍標 D 人 機器又無野做

tender price 一定比之前低

唔悶咩

講真
有手有腳肯搵點會冇工做？

我可以幫你問問，因為我本身做木器，唔係做水。
另外，老實說話，中工真係好難，有都請師傅，再加上今時今日環境，請都係一定要三頭六臂。

讀IT唔做IT,走去做地盤?

你唔做街外客做有錢佬 咁緊係啦 公屋班友要求幾高

btw豪宅傢俬係咪自己由板板鬥出黎 唔係大陸買

我見d fd 未停過

做得地盤都預左俾人睇唔起
講真如果你有能力做律師醫生
再衰衰地返寫紙樓既會唔會俾人話冇用丫

個命題係成本平左，平左半年唔係平左？

仲有你唔係以為經濟半年就復甦？

你反過黎問，如果你因反抗政府而無收入，你覺得香港人可以支持你幾多、支持你幾耐？

做 data center la
做iT 保安

做狗唔錯你都講得出
你老母屌你屌得啱囉
政府工除咗狗仲有好多其他部門

我有車牌呀 師兄係咪有介紹 已經搵曬SF HKTVMALL都無回音

咁似我既
做地盤前都係it狗
我新年前俾人cut,依家sd左10幾份cv都冇反應

拉

就係你D撚樣成日要番工
人人番工點攬炒?

佢老母講得岩 佢真係無撚用

打乜撚野工 講真 就快世界大戰

地盤冇工開?咩工種?平時成日遲到請假?
d地盤佬親戚全部有工開 又有千五蚊 個個話政府做得好

疫情見底啦仲世界大戰

秋後算賬好快打架啦

睇個款樓主都係遲啲搵唔到野撈走去考狗果堆黎

返工都一樣咁悶都唔知做乜先岩
出街旅行又係無人陪 天煞孤星

做住foodpanda deliveroo先

我陪你

方頭方角就係大陸做，有自己廠房，有壓床、有焗漆房、有機器，落到香港就組裝。圓野灣野就香港現場做，電腦出圖，發樣，現場做。佢要求愈高，顯得香港師傅愈出色。我多數先開墨，現場手畫，再比公司改圖，我再現場對數，上廠出數，出貨到香港再組裝。

罷工 唔係一日既事 要持續 加油

由此可見狗真係社會既垃圾先去做
樓主連垃圾都做唔成

老母有工返？

人工島唔係會用哂啲儲備？而家抗疫係用人工島開支嘅十分一？

做狗死全家

Sorry無不過我見惠康請梗，你試下search 司機 招聘 睇下有咩公司請人